阿朗真係好撚尾機，冠軍基本上係拎硬

入咗三粒，成隊士氣大振，再一次證明年齡只係個數字。
阿朗入親決賽，唔係對美斯嘅基本上贏曬，除非美欺聽日轉會去英格蘭，如果唔係班英撚/荷蘭班後防撚一定守唔撚住阿朗，一野屌穿。
咩雲迪克，迪乜乜都變迪迪仔。

又燈

驚閪咩
英撚有連美斯

原來係因為巴塞唔玩阿根廷踢唔到
牙朗先有得贏歐國盃同3連歐聯

世一vvd 一個都屌打牙朗

真

真 如果美斯入到歐決c朗真係會比人笑緊三連亞

牙朗要撚狗

真, 如果美斯唔係年年歐聯都嫌個盃垃圾唔認真踢, 應該係疤3連霸唔係蝗